# README #

This README would normally document whatever steps are necessary to get your application up and running.

### What is this repository for? ###

Teste de avaliação técnica realizado em 27/08/2017 por Matheus Pascual Sotto de Brito.

### How do I get set up? ###

Na pasta src, será possível encontrar o arquivo .png com a estrutura da base de dados e o arquivo .sql com a base para funcionar o projeto. No arquivo ConexaoBD.php ajuste informações de: Nome do banco, local de acesso, usuário de acesso e senha de acesso nos parâmetros da classe.

### Who do I talk to? ###

Matheus Pascual Sotto de Brito
matheus.brito@fatec.sp.gov.br